藍絲阿叔 係返工期間屌手足 仲要同閃卡王撞名

兒子迷-頓巴斯球場佳龍駒 請入

搵你

回應藍絲啦！
市民暴力只是回應官兵612向市民宣戰，並非為【五大訴求】！
市民和平遊行請願才是為【五大訴求】！
無攪錯就唔使我講